[求fc] 唔想唔小心幫襯pk blue 香港口罩

咁啱見到fb廣告 一口口罩 感覺抄緊一合口罩🙈
宜家市面上成差唔多20間香港製造口罩廠
除左wiki 一合實知黃圈(一定要支持)
真係好容易俾啲pk blue 混淆視線 加上選戰
想安心懲罰 點fact check到？
有冇人有資料？可以整理下之後
方便的話會製用作文宣用
因為實在太多充斥市面

同埋啲人見口罩就唔鬼理良知嫁喇
喺啲某forum鬧人買口罩仲分顏色是on9💢💢diu

用咁多emoji你係咪fb啲盲毛嚟